依家知道鏝城一直以來邊個先係真正嘅教練啦

達sir

係 達蛇話事

雲加呢招好嘢 專登放阿迪達過去曼城學嘢

同時令哥迪奧拿開始對達sir產生依賴

雲加一早已經計好 大概三、四季後達sir就可以學滿師回家

但呢個時候哥迪奧拿由於長年累月既共處

慢慢對達sir產生左感情 已經離唔開佢

而呢個時候 達sir毫不留情一個轉身離開

只留下淚流滿面既哥迪奧拿

睇到咸左 爺爺！

var feel到又係雲加嘅安排嚟

爺爺

聽晚係咪炒猁記？

兩者冇咩關聯wo

啲傻西衝出黎柒